放工受氣是唔是定律

好撚想喊